★個trap 收成期了！

都未drop to zero

1478 $8.46

講緊1478?

18000 18000